見到Samsung 4鏡頭諗起咩

我諗起寫輪眼 好快會全部機都係鏡頭

睇網公佈已經諗起團藏

推

有冇圖？

4個